%------------------------------------------------------------------------------
% Beispielliteratur
%------------------------------------------------------------------------------

@book{Esswein,
Author = {Esswein, Werner},
ISBN = {},
Publisher = {WIRTSCHAFTSINFORMATIK },
Title = {Das Rollenmodell der Organisation: Die Berücksichtigung aufbauorganisatorischer Re-gelungen in Unternehmensmodellen},
URL = {http://widgets.ebscohost.com/prod/ https://www.bibsonomy.org/bibtex/2c6ac53e4e12fcbd273f3183cff264382/stefan.strecker},
Year = {1993}
}

@online{Hess,
author = {Heß, Michael},
title = {Zusammenfassung Simulation (Universität Duisburg-Essen)},
url = {http://www-stud.uni-essen.de/~sw2790/Zusammenfassung%20Simulation.pdf},
urldate = {2020-07-31},
}

@incollection{Bart,
          volume = {9},
       booktitle = {Dienstorientierte IT-Systeme f{\"u}r hochflexible Gesch{\"a}ftsprozesse},
          series = {Schriften aus der Fakult{\"a}t Wirtschaftsinformatik und Angewandte Informatik der Otto-Friedrich-Universit{\"a}t Bamberg},
          author = {Karl M{\"u}hlbauer and Dieter Bartmann},
           title = {Effizienzsteigerung hochflexibler Gesch{\"a}ftsprozesse mittels Simulation},
       publisher = {University of Bamberg Press},
          number = {7},
            year = {2011},
           pages = {129--150},
          editor = {Elmar J. Sinz and Dieter Bartmann and Freimut Bodendorf and Otto K. Ferstl},
         address = {Bamberg, Deutschland},
             url = {https://epub.uni-regensburg.de/21268/}
}

@article{Neumann,
Author = {Neumann, Stefan and Rosemann, Michael and Schwegmann, Ansgar},
Journal = {Aus: Prozessmanagement / Jörg Becker ... Hrsg.. - 5., überarb. und erw. Aufl.. - Berlin [u.a.] : Springer ; 2005. - graph. Darst. - 2005. - Umfang: S. 435-453},
Keywords = {Workflow-Management-System: Geschäftsprozess: Simulation},
Title = {Simulation von Geschäftsprozessen.},
URL = {http://widgets.ebscohost.com/prod/customerspecific/s7170641/vpn.php?url=https://search.ebscohost.com/login.aspx?direct=true&db=edswis&AN=edswis.HWWA599227&lang=de&site=eds-live},
Year = {2005},
}




